最強高達駕駛員 - 天田士郎

法國人人一講就係阿寶，馬莎，東敗，
無乜人真係 sick gundam, 屌

同大家介紹番最強物理系駕駛員 08ms - 天田士郎

-鐵球揪贏渣古(大魔腳)
-自製溫泉揸埋敵對將領個妹隻股(已食用)
-用愛感化垃圾最劣五人小隊，最後成材
-使 08小隊 below average，變成 underrated
-奇招不屈對付自護皇牌藍虎，救全家
-最後抱住將軍個妹雙挑 MA[ 阿普薩拉斯 ]，一劍 Ko
-逆境戰之皇，同今屆克羅地亞一樣，反 cup 最強，結局重要贏埋冠軍

咩爆 seed ，咩皇牌第一ms Rx-78，行埋一二邊

最強物理駕駛員 天田 只係靠一對手，三支操控桿，一粒鐵球(加雙春)就可以征服敵將個妹

佢只係需要一部陸戰 Rx79 就可以 挑贏部 MA
利申 : 讓半臂

我屌左妳個妹呀 哈哈哈哈哈哈！！！

咩叫最強？就係一個正常人都可以做到，用愛感化世人，戰略軍師，溝女王，中出即飛去打鳩佢阿哥，戰爭英雄，逆境戰之王。

你比隻 鵪鶉蛋佢，都有能力孵隻天鵝出o黎，重要啪啪啪聲飛o個隻

爆 seed ? 不了
RX-78 ? 不用了
徒手爆機？不了

比把激光劍
頭頂機槍(最愛)
100毫米機槍
180毫米加農炮
我已經夠用了，長官

利申 : 中出

兒時回憶，有錯輕屌

其實佢打老虎係輸咗 大叔

敵軍條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢件駕駛服，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

衝去爆炸都唔撚死 希羅d friend黎

kind of 自殺…

咁神奇是狼呢?

大叔係用自己條命去完成戰術目標（打擊任何阻止架船上太空嘅敵人）去保護女主既願望 順便知道士郎係女主條仔所以為免殺咗士郎所以用自己條命去.....

好似最後係拳頭KO MA

斷腳

嗚哇，名都無呀

追番先，對上一次睇都十年有多

斷腳係好多高達主角入面算係善終

08小隊真係男人浪漫黎
無任何花巧野主角光環

羅列斯

一刀插入Guntank標啲油出黎嗰幕

視死如歸，在最後關頭成人之美，更完成任務 嗚

見證一代潮文誕生

好似係第一篇高達潮文?

無神力，得物理

零至一百飛起都要六七秒

一步步行會跌倒的高達

神作

仲有0083同0080

大把機師勁過佢喎....

哥奧
胡索
西布克

橫越太空，沙漠，城戰，森林，海戰，雪地(扑野)
細膩描繪應該得佢

西布頓就係 哥奧唔好玩啦兩次同賈圖打出盡奶力都冇佔過幾秒上風

睇下數據先, 幻之撃墜王喎,,

你唔好忘記佢大部分擊落係揸GP-03D喎大佬

每次聽首主題曲都會打冷震

哥奧真係收一收皮唔該
上面有巴打將08小隊同0083/0080齊名
0080果種感覺一定係最入心, 代入感好撚重
08小隊最衰就係最尾2集有少少爆seed中二病感覺, 如果唔係真係完美

0083真係算鳩數啦, 開頭都好地地, 上到太空之後一定垃圾過太部份作品

唔係掛0083好好睇喎 係條八婆太19

哥奧：
比所羅門之惡夢屌打返轉頭wor

胡索：
D 女死曬啦咁都勁（佢好似係新人類來？）

西布克：
又係屈高達性能
最後本身唔夠打，唔係開分身mode 都比人屌打死 （仲要好似係新人類來）

無計
好似話原導演係做了一半時有病
之後尾2，3話過身
所以先有d d 唔算太完美

係呀做左一半換監督，所以風格都有變
斯羅打羅列斯依家雖然都好正
但硬係有啲超級系又有少少奇怪
唔知原監督會點拍

0083 公認神作喎師兄

唔勁

記錯左...自膠
我想講0087先係神作

笑撚死 哥奧淨係計食女已經輸到仆街

條女為左個ex, 差d爆自己頭

呀寶話自己先係最好架

0083 如果以另一邊做著墨點就係神作

寶少
呢到普通人類討論區
你呢d 新人類過主啦

找到重點

普通人類 咁一定係0083嗰兩件啦

呢d先係真男人 駕駛員注定攬住高達過世

真係當背心佬死？

0080, 0083 已經無乜印像
嘗試追番

問咗松永真同巴尼未?

如果唔係gp 計劃被人封印
哥奧可能連保外就醫都無

神力
開掛

仲有高防防爆炸背心

阿寶渣大牛龜贏ms呀
真係渣性愛機械人都打贏你

幻之撃墜王
以一人之力撃墜4部GP系列令成個計劃收檔

士郎可以肉身避渣古機槍先恐怖
一般人俾MS瞄準已經變左肉醬

希羅唔強咩

超級系點比呀

入村做單兵，漏左無講

屌 我都記得好正
但冇駛印象
0080 唔google圖都唔記得係邊套

果陣睇佢一野抆隻手出泥扑鳩老虎個頭 勁撚到

實彈系全明星

有對師徒可以單體拆高達tim

好撚開心有人討論08小隊
最貼地既系列

白狼松永真呢

唔係喎巴打

哥奧係機體測試員 賈圖係自護王牌機師 仲比聯邦寫左入教科書

咁打兩次都死唔去已經好勁

嗱 利申咗先我係0083死忠 我同意哥奧係有天份但應該冇可能勁過士郎 最多叫差不多

好似d外傳話佢搞上司老婆
唔知有無記錯

點睇河島勇

但佢用左成個GP系列
果個年代最top既機種去同人打呢

天田士郎最勁果架係Ez8咋
重要一開波渣鐵球

我感覺到表哥既遺風!(雖然表哥應該未死)

都無左隻腳架

穆先係最勁
擋陽電子破壞炮都可以無事

東乜撚野敗
好學唔學 學埋支那咁
尻縮簡
屌你打多兩粒字好撚辛苦？

最後都無KO架MA，佢只係推開佢等佢射歪左，然後雙雙跌落個山窿，跟著結局。

如果係講ABUSARASU既試作型，佢係一個小隊用埋伏加語言感染駕駛員AINA

屌你東敗呢D自創縮寫慳兩個字唔好學得唔得?
東方不敗呢個名本來好有氣勢，東敗喎，由不敗變敗你話幾撚咁慘?

BY THE WAY，我覺得08小隊係最寫實，好似高達版BAND OF BROTHERS

真係 奶油痴左線呢d精神虐待 好彩最後好返

雷𩃀戰線果個直情要四肢盡廢先可以駕馭部機

真實到仆街

嗯，me wrong

被復活，子安人氣buff

天田士郎，被重力束縛既人類

唔癡線可能要同捷度一齊拍喜劇。。

真心最強

dont 敗

士郎係
雷霆救兵入面的 湯hands
BoB 入面的 Winter

都係半套姐 ，普露出黎開始似返高達 ，btw舊果d系列其實節奏好慢 好似zz咁我覺得30集都夠，高達小隊果度有少少拖戲

基拉同佢對打，
只會地圖炮全開射偏，

士郎流住兩行血，
RX-79 得番單臂無頭，打開機倉門，
用軌跡瞄準法 180mm 高射炮，
啱啱好一炮打中自由個頭，

然後基拉唔識打落去，因發現係同道中人，
最後 兩個一齊步出機倉，好似嗚門佐助咁，
勾手指尾， kiss kiss

關我鬼事

見到士郎就諗起你個名

翻入去鏡世界做土皇帝啦

賈圖有無機會同士郎一戰?
論渣廢機實力
士郎有鐵球打渣古
賈圖都有單手半殘gp02得兩把刀打哥奧gp01齊裝
論越級打怪 賈圖亦有1挑對面聯邦成隊艦隊

論隊友廢 賈圖d隊友差唔多全部都係比佢carry
論打ace 作為一個old type可以同寶少55波 (ps2隻外傳game有講 仲要係渣大魔同寶少打)
論食女 可以連主角都比佢 埋

部EZ-8 機艙中一炮冇事 神機嚟

黑鬼大叔先係潛力股

奶茶阿西姆呢

跟錯老細同俾西女人過左一棟已經
但有個名場面既

死神辛達斯？ 話說夏元雅人版0083有客串，同胡力奇不打不相識

天田士郎 ???
香港明明係叫斯羅阿瑪達
係宇宙世紀冇咩人用/有漢字名
唔知台灣定中國硬係鍾意屈個漢字名比人

08小隊真係幾好睇

我都係睇到隔離 post, 諗起細個睇 08,
上網搵搵下，sorry 囉

輕輕屌好了

我覺得thunderbolt 好似富二代鬥窮二代咁有錢大晒
Btw 有第三季未

你做乜食我d屎

08小隊

睇左不少於3次

可惜結局斷手斷腳

斯羅未開戰之前已經係軍人
一開波不列顛作戰已經有份打
戰力點都有返咁上下

哥奧雖然係新人
但係佢有能力短時間睇穿機體特性
同比自己強既對手縮短差距
先頂到賈圖咁多招唔駛死

同埋 The Pacific 入面的 John Basilone

sor 9， 醉住覆，又瀨野

印象最深刻係用激光劍整溫泉

呢個方法溝女 一流，迫人除衫同佢玩溫泉

普通人類既戰爭

其實thunderbolt入面io都唔差

西布頓唔計crossbone時代?
渣crossbone贏V gundam時代ms 食女生仔 湊後輩
頂多話佢屈nt無咁值得吹奏姐

基拉去uc世界死硬啦，佢平時打個啲兵都唔L識閃同開槍，去到UC世界發現隻兵識得郁，十成十比人秒殺

講慘同胡索比真係差幾皮啦
十幾歲差唔多個個都係佢面前死
老母直頭爆撚埋 佢最值得痴線

自己睇官方擊墜數啦

質比同量比係唔同，殺百件綠渣都唔夠打殘一部馬沙紅渣勁

西布頓係crossbone先正式表現到係好好揪

基拉食屎啦
屈能力屈機體
渣部freedom 以為自己好有料玩不殺
你比佢渣鐵球都可以不殺我就話佢勁

（seed d 渣返卡卡莉部西咪又係比人打到變垃圾 ）

我無計到
叉骨變人生贏家啦（無隻眼）

但係你講既戰績，條女好似只係測試員，條女阿哥好似連測試員都唔算，得個一心想攬炒既先係正式機師

加隻手

鋼鐵七人終於可以做個平凡嘅麵包佬

哥奧條垃圾就咪提啦
揸部最新機都唔夠人抽
仲要成日俾卡多d計劃得逞

好淒美

Sor
記漏

0079
0087
0088

其他果D
唔claim自己系高達既話
其實反而冇包袱

題外話，以前睇我記得叫斯羅 亞瑪達少尉，幾時開始叫返天田

但比老叔阿叔㩒住黎屌

有粉紅魔女做老婆少奮鬥廿年

我睇台灣字幕

係

仲要對住假圖用敬語

最好聽嘅高達歌 暴雨中的光輝
最靚嘅女主角 愛娜
最寫實好睇嘅劇情
邊有得輸

唔好講邊個最靚呢啲野，唔係又世界大戰

唔係羅列士放水
跳fuse 嗰下已經死左啦

0083呢

東方不敗徒手用頸巾打爆MS

近身戰之鬼

羅列士一打四
都要搵佢遮遮換彈，太驕傲

老虎先係

題外話
除左ova之外
翻睇uc系列有時好撚辛苦
啲節奏慢 有時啲劇情跳到睇唔明
再加埋本來已經唔係易明既對白係譯翻嚟

不過uc世界觀同設定的確夠完整 好吸引

夠慢先有代入感故仔先完整 無計

哥奧雖然揸GP03-D
但係個I-Field 比賈圖用爪夾住
一槍射爆隻爪條線
點都有番咁上下

用嘅只係平平無奇嘅高達頭吉姆，無華麗、屈機嘅技術，但已經有不錯嘅戰績... 鐵球打渣古，MS爆MA！
確確實實漸漸團結到盤散沙成小隊
最後仲食埋敵軍嘅女人...

少隻腳又算什麼！
人生勝利組

利申：最愛嘅高達系列
遺憾當年編劇早死 😭😭😭

其實哥奧算係咁
用01果時只係岩岩出學堂既新兵
但03果時同賈圖平手
前後時間線好似3個月到

真老兵，去到0096都仲有貨

乜水？
介紹下

講真UC劇係得Z獨當一面，UNICORN個指引有D似ZZ走黎走去唔知做乜鳩，最後得一條憲法。
V GUNDAM無睇。

08腰斬之作

邊集

巴尼係渣古駕駛員

駕術技術嚟講陸戰真係麻麻地
反而宇宙戰同巴打講嘅其他特點都好認同
士郎係一個好隊長

通常 續集/season 2 都會出現 畫蛇添足/劇情失衡/角色崩壞

Z 系少數青出於藍既作品

一定要陷家生存回去，
將對人的傷害減到最低！！！！

1 or 2 or 3

Unicorn玩過機戰v之後覺得好彩無追落去

完全唔撚識佢

叫我 ？